抹黑警察 禍及妻兒

兄台，睇得出你記仇能力突出
招募香港小氣巴絲 中意宮鬥劇小氣絲打
成日因小事嬲條仔既絲打
不如一齊做小氣撚啦

[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

- 分享自 LIHKG 討論區分